所有爛gag都會成真嘅世界

唔駛開爐煮野食
自轉一圈就有360度即熟

周圍都係李斯

全球暖化消失

好尷尬 推

食蔥會聰明

一講笑就有三隻蝦食

冇人會捱餓了

眾裏尋他千百度

阮兆祥統治全球

...哈哈哈

紅館好撚多人開楝篤笑

木鹿大王會返生